休班警涉「電子特賣城」偷29元耳機 被告留院缺席押後訊

休班警涉偷29元耳機 被告留院缺席押後訊

54歲休班男警涉嫌去年底在深水埗一間店舖盜竊一對價值29港元的白色耳機，店員發現後報警將該休班警拘捕。報稱警員的被告張志良被控一項盜竊罪，案件本來今(7日)在西九龍法院提堂，惟控方指被告現時正入住醫院而缺席聆訊，庭上未有透露入院原因，裁判官現將案押後至4月11日再訊。

控罪指，被告張志良於去年12月21日在深水埗福華街福仁商場的地舖「電子特賣城」內，偷竊一對白色耳機，價值29港元。

成日覺得呢間野好多人 偷咗都無人得閑理

我想知邊個教佢數學
糧 mpf 福利有邊樣低過$29？

有腦就唔會做啦

偷件淘寶野

心理唔平衡想搵刺激

過多幾年返到去華探長年代, 佢就唔會有事

傻閪

唔使去深水步

佢唔洗供mpf啦，下年退休咬長糧

真心想知佢俾人捉到果下有冇同伙記講係自己友

show 證講伙記做緊野，
咁咪冇事囉，
當年徐步高都係咁所以帶定證

果度看似好易偷野 但實質多cam 到cls

廿九蚊

每日出街偷30-50蚊野，一年條數就成萬，呢條仆街可能偷左幾十年

香港警察再下一城，勇奪一分

冇可能 偷咁耐一定比人捉好多次

點解會比人拉既
差佬殺人放火 愛國就冇問題嫁喇 唔係咩

連29 蚊都偷， 好想想像 290 , 2900 , 29000,290000 佢唔偷

咁迫咁多人
點解會比人捉到

又係受佔中壓力影響啦